**在喜**\[1\]（，，），[韩国](../Page/韩国.md "wikilink")[男演員](../Page/男演員.md "wikilink")。藝名常被音譯為**在熙**，本名**李贤均**。

因在電影《[感官樂園](../Page/感官樂園.md "wikilink")》有著出色的表現而開始受到矚目，更因此獲得2004年青龙电影节最佳新人奖，通過电视剧《[豪杰春香](../Page/豪杰春香.md "wikilink")》躋身成為韓國一線红星。2008年8月5日入伍服役，2010年6月18日退伍。

## 個人生活

2012年10月23日，在喜被曝隱婚且育有一個1歲多的兒子，妻子李某是某醫院的室長。而後在喜透過經紀公司發表聲明透露已經註冊結婚，由於女方是圈外人，所以未公開婚姻，並非刻意隱婚。\[2\]\[3\]

## 演出作品

### 電視劇

  - 1997年：[MBC](../Page/文化廣播_\(韓國\).md "wikilink")《》
  - 1998年：[SBS](../Page/SBS_\(韓國\).md "wikilink")《》
  - 1998年：SBS《》
  - 1998年：SBS《[順風婦產科](../Page/順風婦產科.md "wikilink")》飾演 披薩店小弟 (客串)
  - 2000年：[KBS](../Page/韓國放送公社.md "wikilink")《》
  - 2001年：MBC《》
  - 2005年：KBS《[豪杰春香](../Page/豪杰春香.md "wikilink")》飾演 李夢龍
  - 2006年：SBS《[我的女孩](../Page/我的女孩.md "wikilink")》飾演 李夢龍 (客串)
  - 2007年：SBS《[魔女幼熙](../Page/魔女幼熙.md "wikilink")》飾演 蔡戊龍
  - 2008年：KBS《[三個爸爸一個媽媽](../Page/三個爸爸一個媽媽.md "wikilink")》飾演 崔廣熙
  - 2008年：KBS《[傳說的故鄉](../Page/傳說的故鄉.md "wikilink")》（「烏口公子」單元中主演）
  - 2011年：[Channel
    A](../Page/Channel_A.md "wikilink")《[女人的色彩](../Page/女人的色彩.md "wikilink")》飾演
    尹俊秀
  - 2012年：MBC《[May Queen](../Page/May_Queen.md "wikilink")》飾演 朴昌熙
  - 2013年：SBS《[張玉貞，為愛而生](../Page/張玉貞，為愛而生.md "wikilink")》飾演 玄治秀
  - 2013年：[JTBC](../Page/JTBC.md "wikilink")《[老大](../Page/老大_\(電視劇\).md "wikilink")》飾演
    朴舜澤
  - 2015年：KBS《[守護家族](../Page/守護家族.md "wikilink")》飾演 鄭宇真
  - 2016年：[OCN](../Page/OCN.md "wikilink")《[吸血鬼偵探](../Page/吸血鬼偵探.md "wikilink")》飾演
    韓圭珉 (客串)
  - 2017年：MBC《[你太過分了](../Page/你太過分了.md "wikilink")》飾演 趙成澤 (客串)
  - 2018年：OCN《[Voice2](../Page/Voice2.md "wikilink")》飾演 孙浩民 (客串)）
  - 2019年：MBC《[龍王保祐](../Page/龍王保祐.md "wikilink")》飾演 馬風度

### 網路劇

  - 2016年：[NAVER
    tvcast](../Page/NAVER.md "wikilink")《[不朽的女神](../Page/不朽的女神.md "wikilink")》飾演
    姜敏俊

### 電影

  - 1999年：《》飾演 彩星弟弟
  - 2000年：《》飾演 元日
  - 2004年：《[大韓民國代表老師](../Page/大韓民國代表老師.md "wikilink")》
  - 2004年：《[空屋情人](../Page/感官樂園.md "wikilink")》飾演 泰錫
  - 2005年：《》飾演 宋秉泰
  - 2006年：《》飾演 賢植
  - 2007年：《[一片丹心要劈腿](../Page/一片丹心要劈腿.md "wikilink")》飾演 成賢
    （因投資方問題，電影最終沒有上映）
  - 2008年：《》飾演 崔江
  - 2010年：《[花-蝴蝶的襲擊](../Page/花-蝴蝶的襲擊.md "wikilink")》
  - 2010年：《[鐵拳](../Page/鐵拳_\(2009年電影\).md "wikilink")》 飾演 花郎
  - 2013年：《[一場風花雪月的事](../Page/一場風花雪月的事.md "wikilink")》 飾演 金正熙
  - 2017年：《[新傳統童話](../Page/新傳統童話.md "wikilink")》飾演 興夫

### MV

  - 2002年：Piano《Endless Love》
  - 2004年：玻璃箱子《找人》
  - 2004年：Ran《It's sad to love》
  - 2005年：[林正姬](../Page/林正姬.md "wikilink")《Music Is My Life》
  - 2007年：Bubble Sisters《愛情塵埃》（與[金有美](../Page/金有美.md "wikilink")）
  - 2008年：車秀景《空蕩蕩的心》

## 綜藝節目

  - 2016年3月13日：[JTBC](../Page/JTBC.md "wikilink")《》（Ep.45）
  - 2017年2月19日：[MBC](../Page/文化廣播_\(韓國\).md "wikilink")《[隱秘而偉大](../Page/隱秘而偉大_\(綜藝節目\).md "wikilink")》（Ep.12）

## 获奖

  - 2004年：第25屆[青龙电影獎](../Page/青龙电影獎.md "wikilink")－男子新人奖《空房子》
  - 2005年：[KBS演技大赏](../Page/KBS演技大赏.md "wikilink")－最佳新人奖、最佳情侣（与[韩彩英](../Page/韩彩英.md "wikilink")）《豪杰春香》
  - 2012年：[MBC演技大賞](../Page/MBC演技大賞.md "wikilink")－連續劇部門 男子優秀演技獎《May
    Queen》

## 備註與參考資料

### 備註

### 參考資料

## 外部連結

  - [EPG](https://web.archive.org/web/20080229064748/http://epg.epg.co.kr/star/profile/index.asp?actor_id=1022)


  -
  -
  - [在喜的Daum網站](http://cafe.daum.net/hyunkyun)

  - [經紀公司建立之官方網站](https://www.familyent.net/copy-of-2)

[J](../Category/韓國電視演員.md "wikilink")
[J](../Category/韓國電影演員.md "wikilink")
[J](../Category/韓國男演員.md "wikilink")
[J](../Category/檀國大學校友.md "wikilink")
[J](../Category/首爾特別市出身人物.md "wikilink")
[J](../Category/李姓.md "wikilink")
[J](../Category/1980年出生.md "wikilink")

1.  [‘재희(在喜)’라는 이름, 베니스서 1분만에
    만들어졌다](http://news.naver.com/main/read.nhn?mode=LSD&mid=sec&sid1=106&oid=112&aid=0000001553)
2.  [《May
    Queen》在熙秘密結婚已育一子](http://cn.chosun.com/big5/site/data/html_dir/2012/10/23/20121023000026.html)朝鮮日報中文網
3.  [在熙發表聲明：沒有刻意隱婚 已經注冊結婚](http://www.koreastardaily.com/tc/news/21888)